高院判七日內交港鐵831 cctv！

警方8.31在港鐵太子站執法惹爭議，香港教育大學學生會會長梁耀霆自言路經該站時，遭警方無理襲擊及拘捕。為了向警方索償，梁早前入稟法庭申請「第三方披露令」，要求港鐵提供太子站及荔枝角站的閉路電視錄影片段作證據。法官早前聽取陳詞，下令港鐵須安全保管有關片段，今日再頒下判詞，判梁耀霆勝訴，下令港鐵於七日內交出相關的閉路電視錄影片段。

下面比返credit蘋果

突然咁好死係中立官定已經拍好晒片

個官想變浮屍？

定係港鐵有新借口

佢照樣話有啲機壞咗冇片嘅話可以點

定已經做過手腳？

希望鼓舞到手足繼續努力
呢度有個行動真係好想大家都參與

想唔想外國疫症恐慌期間收到香港嘅鼓勵！
睇呢度：
我想做多次全球宣傳 正中國肺炎視聽

呢條片就算SHOW唔到打死人 AT LEAST睇到黑警係恐怖襲擊

我估拍好曬片交貨

一定係

有冇得確認冇edit 過同個日期

都好難講
恐怖襲擊主要喺車上發生
而架車無CCTV

見美帝比生路識做？

地鐵:已經銷毀了

左邊有藍絲搞事起爭執 黑警直接衝去另一月台列車見人就打
成單野點講都兜唔到

半年
叫荷里活幫你拍多套都得

後期製作完成

每個站有system去log住所有CCTV System嘅狀態。如果佢話有問題，就必須拎個log出嚟，睇下係唔係真係有fault。

而CCTV牽涉保安，所以contractor一收到fault call，就會即係狗衝去整。

利申，老吹。

就算整唔到，佢都有一組Backup system，嗰組backup system都有record。

咁多個月，做好晒手腳啦！
再唔係又話案件調查中，出返個禁制令囉！
就算影到打死人，咪又一大堆歪理後無事！

放負既人用意何在？

係呀 但車廂入面無鏡頭
月台就得水平角度 其實好難影到啲咩

支鏡本身爆咗嘅話你backup都控制唔到啲咩

擺明等公開完，然後成班做偵探啦
希望唔好再有人錯focus！
我地個方向係五大訴求